Пример Telegram-бота с автосборкой в Gitlab CI.

Переменная `$USER_TOKEN` в файле `.gitlab-ci.yml` – это ваш персональный токен. Получить его можно [здесь](https://gitlab.com/profile/personal_access_tokens), выберите уровень доступа "api". Имя пользователя тоже желательно бы поменять :)

Чтобы без геморроя делать pull образа, репозиторий должен быть публичным. Если приватный, то предварительно надо авторизоваться в Container Registry.
